#
 
ปล่อย
อัพเดตฟีเจอร์
ประจำเดือน
พฤษภาคม
เวอร์ชัน
Adobe
 
XD
 
Public
 
Preview
 
#
ปล่อย
อัพเดต
เดือน
เมษายน
ทีม
งาน
ยังคง
เดิน
หน้า
อัพเดตฟีเจอร์
เสียง
เรียกร้อง
ผู้ใช้
ต่อเนื่อง
ล่าสุด
อัพเดต
ประจำเดือน
พฤษภาคม
เวอร์ชัน
อัพเดตฟีเจอร์
ดังต่อไปนี้
เครื่องมือ
ตัว
ดูด
สี
ใช้
งาน
พร้อมกับ
ถาด
สี
เลือก
แก้ไข
รูปแบบ
ตัวอักษร
จุด
ไหน
ก็ได้
ยกเว้น
เปลี่ยน
สี
เลือก
พร้อมกัน
อัน
แก้ไข
พร้อมกัน
ตำแหน่ง
วัตถุ
เมนู
รองรับ
แสดง
เลื่อน
จอ
ฟีเจอร์
ฟีเจอร์
ผู้ใช้
เรียกร้อง
สามารถ
ดู
บน
เบราว์เซอร์
เต็ม
จอ
อัพเดต
ต่อไป
ฟีเจอร์
ใส่
โค้
ดล
ง
เพิ่ม
เบลอ
วัตถุ
เครื่องมือ
ระยะ
วัตถุ
ผู้ใช้
แจ้ง
แก่
ทีม
งาน
ปัญหา
รองรับ
ไฟล์
ขณะนี้
ทีม
งาน
แก้ไข
เรียบร้อย
สามารถ
อัพเดต
วันนี้
ใคร
ต้องการ
ฝาก
แจ้ง
ปัญหา
ใช้
งาน
ต้องการ
เสนอ
ฟีเจอร์
ใหม่
อัพเดต
ต่อไป
สามารถ
แจ้ง
ครับ
ที่มา
Adobe
 
Adobe
 
XD
 
Public
 
Preview
 
Color
 
Picker
 
Swatches
 
artboard
 
grid
 
artboard
 
align
 
prototype
 
prototype
 
HTML
 
prototype
 
artboard
 
Adobe
 
Illustrator
 
Adobe
 
XD
 
Public
 
Preview
 
httpwww
.
adobe
.
comproductsexperiencedesign
.
html
 
Adobe
 
XD
 
UserVoice
 
Adobe
 
Blog
 

